{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150777?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 쇼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項です。 また、予約時に追加料金が発生することがあり、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することをお知らせします。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参していない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 また、客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。騒音が過度に発生した場合、適切な退室措置が取られることがあります。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。 また、ご利用にあたっては予約特典、駐車可能可否、24時間デスク、手荷物預かり、アメニティとワイファイ、そしてツインベッドなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "予約時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室は拒否されますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。騒音が過度に発生した場合、適切な退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "予約特典や駐車可能可否、24時間デスク、手荷物預かり、アメニティやワイファイ、ツインベッドなどの利用はできますか？",
            "answer": "ご利用にあたっては予約特典、駐車可能可否、24時間デスク、手荷物預かり、アメニティとワイファイ、そしてツインベッドなどをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 433
    }
}